真龍門冰室只有以下五間分店，其他為XX冒名

1）屯門龍門居地舖102-103號
2）紅磡寶其利街47號銳光中心地下
3）炮台山電氣道254-280號華凱大廈地下I舖
4）銅鑼灣登龍街28號永光中心地舖
5）尖沙咀金馬倫道福橋大廈地下A及B舖

推，要去懲罰下佢哋先

支持

Push